（開定先）iFC排隊情況

監於控制人流，請各位考生參考排隊情況
最新消息
場內情況

花生友表示已霸靚位

而家唔洗排隊啦
係上網book飛

今日排咩？

放榜，贏在起跑線

當時放榜緊張到瀨屎，
而家諗返don't give a shit

屌你老母臭閪

進度更新，龍尾已經去到中環碼頭

今日新聞開始鼓吹畢業生要有多手準備，大量人群進入中環，排隊現場情況不受控制